[緊急]成功由polyu逃出 fact checked

代朋友post

朋友剛剛從poly逃走
Z core有山路可以行去路軌 （係何文田站路軌）
路軌旁有條山路爬梯，一爬上去就係公主道油站

請大家去公主道開花 我朋友仲未走
夠人佢地就會原路返入去救人出黎

求大家幫推

真?

自推100次

鬼到無得再鬼

push

pish

p牌推唔到都照推

鬼你老母 果到勁多家長車 你可以去fact check

推

好能舊架喇 嗰陣得唔代表依家得

Ps軍師 冇落場開花
不推文

有機會都試下得唔得

屌你老母

dllm

啱啱先見到z core附近重狗 屌你老母

屌你老母 連登好多mon po 狗

真既叫你朋友沿路行返入去拉大隊走

Ghost af

你喺到講完 有路都變冇路啦屌

樓主五毛定狗
死全家啦 屌你老母

on9

傻閪 走到一個其他手足點？

#何文田
0530 公主道esso油站對出50防暴落地清走停泊的私家車

知唔知咩叫絕望

No sir
goodbye sir

公主道油站popo 落曬地

成班家長車可以fact check 鬼你老母

係真既你就咪講出黎啦

理大失守

真嘅話你講嚟教mon po狗？

真

係咪走哂？

真嘅話你講完都變伏

講完咪無囉

真 家長場在場
但現在幾十防暴趕車走

就係有好撚多防暴 所以先叫大家去開戰 守住

今日係要大家一齊向前衝！！！

我知，我知係需要好大既勇氣...

但理大既手足、香港既未來就係需要
你依份勇氣

口號：衝呀！手足！

路軌 鬼到唔鬼

咁你唔係鬼 係弱智係戅鳩

屌你老母本身一條行到嘅路畀你玩死
你唔識得原路返去叫人走？

懷疑真正嘅樓主俾狗殺咗同埋偷咗個ac

po上連登做乜鳩呀

咪撚信

傻啦 昆你地咋 班狗又真係落路軌搜
落去食屎啦

人蠢冇藥醫

on撚9，貼出嚟咪俾狗知道晒

屌咁你朋友100%唔洗旨意返入去救人，屌你揚出嚟全世界都知啦

唔好再推！真係想救人嘅就入去tg

啱啱FC左，樓主係狗
Z全部狗

推！

屌 依家路軌都開通啦 你唔好再遲d

真既你po上黎攞彩咩？係咪覺得自己好撚醒識收到風？ send 去tg channel唔撚好？

屌你柒少陣好無

屌你老母公開左 比popo知？

Post出嚟做乜撚？
害撚死啲家長同學生

Push

你死撚左去啦 你個frd比你累撚死

樓主真心膠？

樓主一係on9，一係狗

我屌你老母on撚9 又爆手足行蹤 係唔係弱智
講句安全咪得咯 傻hau

係你都唔好撚po出黎啦屌你 on9

琴晚愛晨徑先成隊速龍 幾部eu

利申街坊

有缺口，正

屌你 你講左出黎冇狗都變有狗啦
拉

靜靜地唔得.gif

P牌狗真係

樓主弱智fact checked

yes sir

收皮啦
要講都唔會係連登講啦

屌你老母真係弱智 我睇到信息即刻走緊過去公主道 中間20架警車都就來有 屌你老母真係

樓主，你俾人誅九族都彌補唔到你嘅錯

你不如影你老母個閪上連登比人屌?

人定鬼

鬼到仆街 拉

On9

屌你老味，你死返入去啦

又話成功 咁試你老母咩

.

樓主可以出街搵黑警打爆個腦
要黎都無用

裡面如果有路走
會咁得意俾你post出黎
而唔係裡面講

樓主快啲落街啦

拉

叫你個fd揾個唔係p牌先再講野啦

屌你老母 sir

收嗲啦

我估唔到真係會有人講出黎 你個腦裝屎？

拉喇

樓主老母做狗想升職
fced

樓主非蠢即壞

你真係on撚鳩

呀sir早晨

屌你係咪on9架

鬼 拉

屌你老母 你都智撚障
我頭先運左一批走 返緊去途中見撚到你個post
已經心知不妙踩行油返去
返到見到已經俾狗趕撚走哂
你老母臭閪你個腦諗乜撚野？

你食屎 你老母做雞 你全家死曬

有可能之前既post 好正常

你咪撚以為d人同你班撚樣一樣咁撚蠢先得咖

有狗守個個位啦

係真既，但係你post出黎就楊左，即刻你on9

屌 連登成版都假post

就算係真 都揚左啦 都話逃生路線唔好係公海或者連登討論

Post very ghost pull

唔好同我地講

你生左對陰陽眼出黎。點做到

靜靜地吾得既

你弱智？

鬼 唔好信
拉

唔係on9就係鬼 大大聲講條路出黎比人伏，或者講條假路出黎陰鳩其他人去比人塔

連登仔真係好撚醒

豬隊友

樓豬都on撚79

屌你老母sir!

鬼到......

收嗲啦 死黑警 你有冇良心呀 番大陸做走狗啦DLLM

當人on9?

真點會post，屌你老母，黑狗。

屌你真係on99，有路都變無路

tg group 啦
做咩post上黎…

就算係真 係連登開完post會變死路

當連燈係同緊人咬耳仔講咁

屌你老母
爆撚左出來
走唔撚到啦 仆街

真嘅講出嚟做咩

屌你老味 食屎啦你

唉知你一番好意
不過唔屌唔得

冇路走 唔好亂出去呀

多撚謝你呀屌你老母

如果真 你唔撚用member 屌你

你講左出黎俾班mon po狗睇曬啦

都話d人當左連登係機密通訊軟體

鬼 post

屌你老母你一開完post重狗 無撚咗條路

就算仲有路可以出入都冇可能夠所有人用，好心就低調D留返嚟做運送物資啦

五毛狗食撚屎啦，拉

樓主死全家 屌你老母

係咪on9?

拉
雷撚

你係智障定係狗？

無撚腦害死人

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

好嘢 條路行得都變唔行得
多謝戇鳩樓主

樓主爆響口果時已經有狗係果到有左幾個鐘

係哩度講得既, 一係鬼, 一係無腦

pull

多謝你阿
阿sir

你知唔知你害撚咗幾撚多人啊死仆街

我有朋友因為你走唔撚到啊屌你老母

Po上連登托柒 有手足走得甩自然會同入面既手足講點走

多謝你話俾黑警知去邊到拉人